一年最多轉過幾多次工？

留言等睇猛人過江

0, 做緊廢青

1年分別係3間唔同公司做過
都唔算誇張姐

3份唔算多
你3份中最長做咗幾耐

第1係做開幾年嘅
第2轉過去伏L左
第3希望做得長久啦😂

咁都好正常 巴打做邊行呀？